有個唔識整野食又好中意整野食既女朋友真係好慘

成日都新菜色
一係煮乜都加果幾樣料
又搞到廁房立立亂